民主國家當年最撚ON9既係唔識得藉64血洗事件掟粒原子彈去北京

鍋大國際輿論之後掟粒原子彈去北京
今日中國已經係民主國家啦屌
仲撚會威脅全世界咩

跟本民主國家就係地球上最撚垃圾既國家, 遲撚早上帝都睇唔過眼果幾個民主國家,垃圾到咁撚樣, 選擇捧中國上去做一哥,
由軟弱不堪既國家統治世界, 倒不如搵劣幣統治世界好撚過

1950年7月下旬朝鮮半島戰局對美國極為不利，麥克阿瑟提議動用核武和直接攻入中國境內[10]，1950年10月15日杜魯門總統在威克島接見麥克阿瑟，只讓他打一場有限的戰爭。往後期間，麥克阿瑟公開反對杜魯門的決定，派偵察機飛入中國領空。

1951年4月11日，杜魯門以「未能全力支持美國和聯合國的政策」為由將他撤職，由李奇威接任。當麥克阿瑟知道這件事時，悄悄的跟妻子說：「珍，我們終於可以回家了。」

屌中共層殺平民 所以自己要屠殺更多平民？
在情在理在義都講唔通

屌日軍殺平民
點解要喺日本放原子彈

放原子彈係因為日本偷襲珍珠港搞清楚先完全睇唔出有咩理由其他國家要理64呢件事

應該放戰斧式巡航導彈炸中南海，手術式清除中共高層
炸北京=無差別殺平民，係戰爭罪行

當年CCCP同整個東歐共產陣營玩完，西方國家覺得64唔係first priotity